JM們，男朋友激嬲你，大家一般嬲佢幾耐？

岩岩比男友激親，約左我今晚食飯竟然話同朋友打機放我飛機，屌佢今次起碼要嬲佢一個星期，等佢知衰
眾JM，你地一般嬲班衰人幾耐？

乜撚jm們

死返BABY CONDOM

janice man

jm都唔識

jer jer man

成班臭鳩躝啦，關你地撚事咩

咁你又開post

開post就係問啲關事嘅JM, 唔關事啲臭鳩入黎做乜野

你阿媽個波罩你呀

做乜撚呀你

到底咩係JM

認同JM
上次嬲咗佢半個月
好彩佢肯幫我含
唔係都唔知點算

信唔信我一撚野屌撚死你老母

Jm你算好脾氣

Jable man